一人n套推介喪屍片

活跳屍 當年套戲啲肢解好真實 最記得個新娘肢體分開個畫面

生化壽屍

以前睇過有一套係改裝左架車周圍避屍既，之後有個同伴變左屍，但因為鍾意條女反而變左佢隻兵，會保護佢仲唔會攻擊佢，呢套係乜

I am a hero

屍殺列車
生化危機(淨係第1,2集)
笑死人兇間

我覺得3之後愈出愈爛 好似無左原作咁好睇

戇scout

睇過不過唔記得名，剩係記得好濕鳩

between

Dawn of the dead 個人覺得最經典

World war z 隱形疫苗呢條橋喺喪屍片真係第一次見
I am legend 第一次睇咁靜態既另類喪屍片，主角最大既敵人唔係喪屍，而係孤獨同失去盼望

唔記得咩diary
條喪屍以前食齋，所以成左屍之後唔食肉

zombieland

diary of the dead

戇Scout打爆喪屍城

喪屍出籠

下年有續集

the walking dead
頭三季Ok
但尾果幾季唔使追

行屍走肉

Dead sushi

Emily Jean

最記得揸女喪屍對奶

28 days later
28 weeks later